蘋果類產品炒賣區 眼紅者勿入(8）等max搶mini

致敬iphone4 回歸午餐肉設計 今次會有幾多水位呢

投資涉及風險。您應就本身的投資經驗、投資目標、財政資源及其他相關條件，小心衡量自己是否適合參與任何投資項目。蘋果類產品價格可升可跌，甚至變成毫無價值。買賣蘋果類產品 均可帶來虧損或盈利。

Investment involves risk. You should carefully consider whether any investment products or services mentioned herein are appropriate for you in view of your investment experience, objectives, financial resources and relevant circumstances. The price of Apple Devices may move up or down and may become valueless. Losses may be incurred as well as profits made as a result of buying and selling Apple Devices.

請各新手/小學雞先讀

1. 請問幾時會再開訂呢?
答: 可致電 800-908-988 找客戶服務員查詢
答: 可到

2. 我有心臟病,日日提心吊膽好驚比人CUT單,點算好?
答: 落訂後,CLICK入ORDER內有""""CANCEL ORDER""""選項,按下可保平安

3. 機我收到了,等左幾日...幾時放好?
答: 發問之日,正是放機之時,因為你已吃不消
答: 本區有多人可以用原價+12蚊同你接貨, 詳情請留名

4. 先達放機,去邊間好?
答: 勤者多得

5. 賣機時店主要求留電話/id card no,點做?
答: 走

6. 重要事項?
答: J數可走,卡數不得不找

7. 放完機之後點
答: 用你畢生演技扮無野發生,將錢運到銀行, 找卡數/ALL IN利物浦
答: 10%捐比人, 不過唔係叫你捐比馬會

8. 師博師博,我想問下2011年邊幾個星座無甘易比人CUT單?
答: 處女座 -> 山羊座 -> 雙魚座 -> 白羊座 ,
答: 想轉星座既, 請致電 800-908-988

9. Credit Card authorization 問題其實黎黎去去都係果幾個
答: 小心credit limit, 留意分期會扣limit
答: billing address / personal information 問題
答: (特別係HSBC) 冇整Visa/Master Password
答: Apple/銀行 個Server有問題
答: 禁一下: edit order-->cancel order; 紅字即走

10. 請問可唔可借部機比我炒丫?
答: 英國原價+500, 冇問題請留名

11. 咩係NYS? NYC,PFS又係咩?
答: NYS: New York Station 紐約站,果度間豐澤成日有iphone4買
答: PFS: 打錯字,原為FPS(Frame Per Second),指高登巴打刷Apple網頁的更新速率
答: NYC: Not Yet Cutted, 巴打欠J數仍未找,需要你的行動!

12. 咩係ST價?
答: 沙田百腦薈價

13: 唔炒iPhone可以炒乜
答: 炒ivan

報到

參考

iPhone 12 Pro 細機 先達回收價錢 2020-10-30

細墨128 $9800 (+$1301)
細銀128 $9900 (+$1401)
細金128 $10100 (+$1601)
細藍128 $9800 (+$1301)

細墨256 $10600 (+$1301)
細銀256 $10400 (+$1101)
細金256 $11000 (+$1701)
細藍256 $10600 (+$1301)

細墨512 $11300 (+$301)
細銀512 $12200 (+$1201)
細金512 $12400 (+$1401)
細藍512 $12000 (+$1001)
截至 2020-10-30 12:33

YingYing紙價10月30日12:33

個價好似再跌左少少？

首先要撳到

連車尾燈都見唔到點解？

試過見到綠色，但用咗tg後反而連綠色都未見過

我唔介意趺,+$200我都殺, 但比我禁到機先

咁等佢送貨 可能都仲有200

個價企唔企得穩?

跌緊

幾點會再有突襲

AOS閂鋪

咩意思

睇錯max 下話

開返

升番啲

升返幾多先

免費現貨通知

終於肯加雙重認證？

一早就要啦

有咩?

app唔見有變喎

唔知，見話閂門唔係應該有野enhance 咩

未見有分別
到下一水就知

今日剛剛2點幾收到128pro blue
hold一hold先
好驚

而家aos反而藍色最耐
銀變返14-21

2點果轉棍波左部細銀256

啱啱攞左機 快到呢 前後一個鐘頭

揀咗即日？跟返時間拎？

但係睇樓上枱布價係最低
黑都貴50

完全無睇過時間 求其撳
早左半個鐘攞機 但因為已經收到email攞得

順利攞機

256銀跌撚左1000

今日去佢叫我跟返時間聽日拎

依家keep 住跌緊

有無live

搵過第2個藍精靈

大概幾點先會放貨，棍咗全日都得過桔

應該陣間六點

咁因為我至少都係同一日

256黑102 銀應該+-$100

澳門貨大沖擊

Boom

退單保平安

放左啦 琴日

聽聞有貨到

義海價收購

自己睇路

diu我部開包而家得番+400

逃生門已關

今日拎機手足腳震未

好多AOS 機返左

嚇到尻都縮埋

邊間 咩價

咪又係搶唔到

Bot bot bot bot bot bot bot棍 bot

St live

512收哂皮

SH

AOS唔大貨都跌700

藍512 71500

6倍水位

走鬼啊
你老母

走你老母咩

岩岩放完機 係真

Sh 怕條毛 dllm st9

我真係恭喜你啊

餓

關撚左去邊

512藍睇怕又要+1

棍到512都有心理準備吧

自用撚準備

一陣準備再棍

有義海未？

256 pro 藍跌到10100

準備出公海

等炒max算

啡盒收工會浸死st，冇cash 9500收256不是夢

itrade 有update

係咪點都係去apple store穩陣啲？
有唔妥只得apple store 可以即場換？

想問Yingying係邊層

2

Apple online store 係咪cut 左預約門市攞機

依家係咪唔比訂2部？
次次拎機都見人拎一部

自用

點解咁講

幾銀

得返咁少水位

都仲有成千

跌得咁快再收下aos貨好快玩完等新機

終於見撚到尾燈，但㩒都㩒唔撚到

義海豪情價，512藍 我收$10998

隔咗幾個鐘都冇藍128

無乜人放機 先達好冷清

未放工啫

人踩人

jk紙價都冇

急降

睇黎真尾水了

呢個post有幾多隻先達狗？

開左包係咪唔收未開都直插價

512見硬，256破10000

128 pro仲hold唔hold得過

Hold hold到上返11000先放

有冇人知ST係幾點收檔

真唔真

個個週末都跌架啦
梗係hold啦
驚閪咩

日日都大貨 照升 驚撚

狗隻發現案

好彩放得快

512仲有1蚊 fatfat

lm 睇冇

又跌250
9650—>9300

義海價收512 全新

大家唔好棍喇
無錢賺喇
留番比自用撚算啦

今日澳門餵左好多. 過關又方便d

先達個個禮拜五六日都扮跌呃新手架啦
驚閪

sh到星期一 博高開

唔收
唔收
唔收

St狗 洗大左 冇哂錢

股市大跌 支那人冇錢買了

512應該好快walk in

直頭義海

大陸狗要留錢搶promax mini 啦
6.1 差多多飽晒冇肉食

六日無現金是常識吧

自用棍可以進場了

SH
唔怕💪🏻💪🏻💪🏻

自用撚請進場

大檸樂

人踏人呀，酒牙

有冇最新枱布?

SH 驚撚呀

jk:
9xxx
1xxxx
1xxxx

apple 官網 +1

準備義海價收部自用了

rip ifc天台見

無一間收？

支持雪球 老闆娘又靚又好人

Mini 一定冇得炒
俾炒價買mini 買12好過啦

Strong hold

無貨派

係咁倒緊貨出嚟

派得5分鐘

穿ipo bot 9 仲禁

bot 9 應該全家死撚曬啦岩

cls

bot9. 100都要食

有咩分別好似仲少貨左

義海友情巴打價：
蘋果價減1000
收一部太平洋512 自用

見到有藍256 ifc
同 白128 尖沙咀

屌佢老母諗住自用同買比條女 可以屌下西

依家對住個app打飛機啦

聽日義海原價包你收到

收一部Pro Pacific Blue 256 $10k

仲10k st停收

好啦9800捱下義氣
認真收，可留TG

儲信用卡積分唔得咩

不了 Sh

好酸

胃信特損輕鬆入手

Dllm bot9

原價？

想問如果去買機嘅話大概會再貴幾多？

+1000

想買機可唔可以喺到求

等大貨啦 咁急做咩

賬單地址無效點搞

秒撚完未

感覺來了

其實係咪得香港先會一部一部咁放出嚟

想要部自用都咁難

準備

再黎

今晚玩遊擊

我岩岩手殘
係咁禁錯

屌佢老味 棍波終於贏到 bot狗

死選一款

等TG響聲 係咁係購物袋 襟

比錢apple pay 係咁失敗 （換左5次卡 ， 等左4分鐘都係比錢失敗）

死唔放 等到5分鐘另一轉TG提示 即刻買到

好波

ching 想要

棍左聽日11am 拎，但我下午6點先去拎得唔得

好似無問題

緊係得遲無所謂

比錢個到唔轉畫面hold住？

放左去購物袋到完成 再apple pay 成個過程 5秒內完成

比唔到錢唔好放棄

一放棄應該會掉番出黎益下家

會 ，係咁轉圈 跟住話你失敗 死咬唔放

巴打第一次Apple Pay失敗
係咪就咁禁返cancel checkout
照放喺購物袋？

冇用個時間會變

時間得一次機會 唔中就要下轉

Apple Pay 失敗 唔好cancel checkout

一出入唔番

呢個方法要好彩先得

係 今日都唔順利

咁如果本身揀咗IFC
之後得返又一城
個時間咪又要揀過

我搶自用了

我諗係要夠好彩同一間舖放幾次出嚟先得

個時間一冇左就唔再出

我係一早放左256藍落購物袋

出store 有貨即刻按左上角完成 （無選過其他store)

佢幫你選左時間

比錢

係咁apple pay 比唔到錢 等左4分鐘

可能好彩撞中下一輪放貨 即deal

次次都係輸揀時間嗰幾秒

明唔明我講咩 個時間會轉

佢放貨都唔會次次同一個時間啦

係 ，

我完全無睇時間同邊間store 尻襟

算吧 可能好彩

總次贏到BOT狗

祝各棍波巴打 早日抽早

中左就算啦

拎左機

好心急

信你

應該忍唔住番到屋企就開苞
反正藍已經無咩水位

加油 我都好驚128 pro blue

巨貨危機

128好似好過256

如果轉左可供提貨 可唔可以提早拎

我搶緊自用

水位3位數 應該唔會再跌吧
利申128pro blue 最後9800離場

輕鬆啦

棍唔到都唔收機

中伏

係咁禁錯

我呢部本身諗住有水位就放再買自用
回知琴晚唔得閒出去依家就變左自用鳥

我琴日放左

師兄有無tg? 交流下

有無人放pro藍 256gB

再棍

等緊

tg @siuhhh

我都見到個email 寫遲過原本個時間可能要等
依家棍到最緊要

same

星期六唔送貨？

大概每日幾點有得棍

今日係8點開始 隔一段時間就放

順豐？

聽日睇下仲可唔可以執到一千？
睇下幾多再去先達先

咩機仲有一千

係 希望聽日會送

已經放撚棄左

128 全線1000+

係

想問下AOS係咪可以cancel
棍左幾日都棍唔到 自用姐
諗住邊棍邊等AOS

pts 之前都可以cancel

唔好咁大期望，香港順豐真係可以星期六日都唔派上住宅。

肯定？1516緊⋯⋯⋯
星期日就係數碼通拎機

我原價幫你食左去

今日到左一部128 pro blue
星期日就去數碼通出機5g plan

你訂左未到貨？

開封機係另一個價

到左一部未開封256 pro blue

要計埋信用卡回贈

今天訂購，送達於：
24/11/2020 - 01/12/2020

又遲

唔知一陣2AM 有冇大貨呢

有啦

樓豬出黎未

2點出大貨未啊 我今次都搶唔到買aos算

我想自用姐
2點最後一次棍波
都係失敗等門市有現貨先買

點解唔訂？

Ready

樓主唔出現係咪代表冇貨

已完

屌
Apple was not able to complete payment

西北風就有

無啦？

咁快完

送俾老婆月頭做生日禮物
佢之前渣唔定主意要乜色
想要藍個陣想訂已經11月中先收到貨

訓得

Apple Pay轉完先話payment唔得

尾燈都見唔到

睇情況11月中算早
一路訂一路搶啦
搶到咪即cut單

即係慢了

快到

比錢fail左

今天香港货多 很多成功

捨得升未

支那人？

用華為呀ma

有冇一半成功

又係一秒冇左

今晚派咁小貨

聽講棍都會俾人cut
如果早上十點前無應該瀨野

11月23??

好多512

512無人屌

蟹貨

蝕本貨

狗也不diu

今朝馬交有無貨

8:00咁小貨

又係得幾部

有冇人尋晚棍到
棍問下收到pick up 封email未

俾d耐性

下，冇貨啦

早場食白果

棍到256藍 巨貨

琴晚9點幾棍到5分鐘後收到qr code email

尋晚8點中左單 尋晚已經收到

收唔到都凍過水 可能cut左

有

當知道多數人都棍到時...代表左d咩

你棍？

我2點個轉仲係處理中

頭先8點中得多唔多 禾中得1飛

呢幾日次次去到揀時間果到就話無貨 CLS 點先棍到部自用

+1唔知係咪wifi廢
其實可唔可以系統自己揀時間

佢揀時間呢樣嘢就係防你棍波快過bot

今日係咁遊擊派貨

但係得好少貨...

屌 黎緊大機又要搶 不過大機又可能炒 到時自用焗住食炒價

自用就AOS等第2轉運過黎喇

pro max 我諗住AOS等送貨算

同一時間搶開賣反而棍會有優勢

我都打算等AOS算 好似搶到頭批AOS都好似有機會頭1-2日送到手

自用反正都等多咗一個月 唔差呢幾日啦

頭一兩日到手之後見有水位咪又係大部份都賣左先

我棍左一部 時間簡左聽日拎

個app store寫 已可供取貨 係咪早一日拎都得

得1單 0ack 係咪中256藍？

如果pro已經買咗兩部
到時Pro Max仲有冇得買
想知個quota係咪分開

緊係分開

thz c朗

得

10:00唔派貨

一講即撚

有itdog mon post

撚狗咁撚，次次都係一秒貨仔

驚佢一路跌 快手放咗兩部pro....

玩完

九也不屌

全蟹宴

呢個係琴日？

10分鐘前

128都仲有水位
又想再棍

全部棍波撤退 有伏

發現多人放 st9個價就會50，50咁落

齊心sh
256冇11000唔放

自用撚全面進場

完了吧 如無意外

邊個網睇到？
上網未見有今日回收價

當然

係512玩完啫

從來未成功過大把囉

棍到究竟係咩感覺
其實你地係不停禁定點

淨係上星期六日棍到，可能果陣bot未寫好

想棍一部自用都咁難

要不停禁

成功後： 終於搶到
快過啲bot

AOS 藍要 1/12
自用有排等送貨

128都仲有1000
一陣出去先達睇下先

幾點呀

藍真係靚咩

128升番兩百

JK 原價加 $100,200
收128gb,256gb

差咁遠？
Itrxxx加1000

究竟點撚樣可以搶贏bot

佢唔想收啫 咪開呢D濕鳩價
不過有 on9 放佢可能都收

一間唔收另外既都

遲下會跟

邊度係JK

link有地圖

邊條link

邊個跟

明哂啦
日韓電訊

係應該SH到星期一先算呢

炒撚完lu,抵撚死bot 狗

尋晚佢哋已經收咗手啦

-299都仲有得玩

apple pay 賺分都係賺

咁撚開心

唔撚係呀

256 gb 9700
又見呢個價喇

自用撚 義海收機

出緊去先達

穿埋上week 底
SH 又然

source

9000收128 藍 自用

下星期可walk in 未？

過多幾個鐘，你8600都收到

256 金 藍 9700 銀9650 黑 唔撚收

Strong Hold!!!!!!!!!!

9400 收 256藍 自用

見你地咁慘 投資要識得止蝕 收8000 128gb

大你100

買機緊係去apple store買先值原價 入去店個種service 好似啲人點解要去名店買原價名牌唔去網購店有優惠咁解

將軍澳嘅巴打，收未開盒256 藍/黑 9300。可以慳返時間，車錢，仲要唔駛蝕有得賺呀。

義海

有賺一蚊架

先達做緊9800
識玩

俾你收左拎去賺錢?

有幾賤要去先達買機 污糟邋遢 都唔知有冇做手腳

自用，即開比你睇。
我見上面有人話黑唔收嘛。

講緊收機$9800
聰明

住得咁偏僻就收嗲啦

班人眼紅左好耐

等左2星期終於跌價

肯收先算啦 聰明

岩岩先走左5部

上面張紙價就係而家個價

Fatfat啦

我岩岩走咗100部tim ar

屌 出去搵定殻算
部機hold多兩日先

max未出都買咗殼

絲打放唔放

等多幾日睇下點先

想要 自用🥺🤢

原價+1蚊都有賺啦
用HSBC red買機既話

你想上絲打姐

有12pro有西屌

可以即場拆😢

2:00

買到

先達最新價全部+700

屌 又係去到比錢個度輸左

啱啱好似真係有大貨返，但我都係棍唔到

岩岩個水好大貨

仆街 棍到一部今日唔得閒 可唔可以聽日拎

轉圈轉圈哈姆共你

Apple pay load好耐 然後就收左皮

去到選完時間就話無晒

好嘈
但係都係買唔到

諗緊驚蟹 無㩒到

又係衰係俾錢度

竟然棍到一部 但果陣去到apple pay 無打帳單地址 即場打完都仲買到 呢批課應該大到癲

不過係尖沙咀 4點拎機 比左錢

我慢慢㩒都去到apple pay個位喎
係最尾 payment fail

真係大貨
幾間店輪住出
最後我CWB揀完timeslot比錢時無晒，佢再張timeslot嗰版出嚟都仲有聽日揀
結果搶到部

聽晩

美股都穿晒啦

次次去到比錢就冇哂

咁誇張
我又係轉完2秒話冇貨
點解次次都係咁

Sh撚hold撚到下年

又係棍唔到

呢批係咪完咗

8點再戰

巴打今次應該係你自己問題喎
真係好大貨

次次都見到車尾燈屌

無特別優惠就唔好用apple pay
入定卡嗰隻比錢快好多

今天下午香港貨很多 很多成功

穿埋原價

終於買再藍色256 好感動 屌！ 棍波仲要即場打帳單地址都買得切

又買唔到

棍到白色 屌

bot9好快退場 唔急在一時

棍到部256 黑

趕得切食red Apple Pay 5%

但要聽日先拎得

金128又係見到車尾燈就無哂

hold 左limit, 要拎機先扣數
唔知佢點計

其實有無人覺得金色靚過藍色

但佢有sms 話扣左數

Same

我

Keep住，到時講數用

今年係咪得 AOS 自取，冇 iReseve ?

瞓咗幾耐

有冇得聽日拎 唔得閒

認同

第一次入呢個 post

你唔拎都得 買左就係你

都就完pro 要轉pro max

Thx巴打

想棍部黑128自用都咁難 不過過多幾輪應該都放題 點都快過送貨

佢計記帳日期 有機會食唔到5%

點解叫棍

衰咗喺帳單地址
係咪將英文轉返晒做中文就ok?

棍完先發現冇用red卡碌

剩係個機邊就金色sure win

買到，收到email ，不過揀咗聽朝
可唔可以今日拎？

Bot自動波
自己禁咪棍

背都好靚，淡金，無土豪feel

啱啱2點嗰轉連qrcode同invoice都出埋，其實應該扣咗錢

因為bot =自動波

大課到癲，細機應該炒完！

佢應該係唔知棍波咩意思

有人覺得仲有得炒架

不嬲星期六日都係特別低，唔明點解唔SH喎

全線穿ipo先講炒完都未遲

禁左四點拎 但係話已可供取貨 係咪已經可以去拎？

又跌
SH
唔信唔會升番

Same here !!! 但Invoice又有 ，Readyto pick qr code 又有， 睇佢都係大貨返左......諗住出去試吓攞

我部自用 仲未搶到

調查下自用嘅你地揀左咩色

Same 想知

仆街 我部ipx仲黎壞 有大貨未

岩岩大貨完 唔係自用小心蟹

岩先諗左下就無左

Sh啦 到時有平機買

換左機未

買咩色

不同路了

Diu 隔離屋個女仔叫我幫佢買iphone12
問佢要唔要pro 佢話唔洗 要細機 最大容量 藍色
我見佢電腦白痴 公司唔係apple store 就幫佢買咗
琴日拎比佢 佢好開心 話過番錢比我

點知 轉過頭經我老母比番部機我
話佢要既係pro 最緊要係張包裝紙都開左
同佢講 張包裝紙開左唔會有人要
Dklm話無撕開過張包裝紙
同佢嘈左一輪 佢都係話我買錯

我想問 部野就咁開左包裝紙 要蝕幾多放先有人要

CLS

減$2000我收黎自用

唔撚係咁仆街啊

重作

銀

唔係信佢啊

屌你啦

最緊要係唔認張包裝紙撕開左

講故？

屌 真心左

搶了 我諗緊要pro定max
女朋友都要換

零分

假到不得了 佢話買錯 我都會信

真事囉

閱

屌 我想講真事囉...

我有咩需呃大家

已經好無助

得-2000收
再講-3000

Tg搵hugo1991 佢會幫到你

咁我唔怕講啦

佢咁忙 點會有時間幫我

咪啦
男人老狗成個女人咁

仲要死撐話真，你咁戇鳩，邊個都幫你唔到啦

咁叫個女仔肉償

上得child登都預左會有你依d人

屌返佢兩個月算啦

真係唔明點解會話假

入得黎呢到
你都係想比我屌姐

不了 已經好嬲

唔信

睇來師兄比人屌開

見紅！！

師你條命
好撚fd咩

我都係想問蝕幾多去放 無d咩好信唔信
事實就係咁 我都只可以硬食

唔撚fd 你就收嗲 死埋一邊啦

炒賣區唔係比你係到9up

躝啦

我想講我無9up 比人話假覺得好無辜姐
Btw 你啱 依到炒賣區

加甜啦

係女係咪單身靚女你想溝佢

影部機黎睇下 咪你贏

贏左

又話開咗嘅？

你贏 我講對唔住

開左張膠紙啦 我都唔記得本身係點 只係知唔係鬆泡泡

自用啦
雖然拖鞋藍柒d

見你咁可憐 都好想幫你

係咪即係可以原價收pro啦

-$1000 幫你要左佢

連登起碼要+1000

同錢銀有關真係最好WhatsApp 有曬記錄好啲。

有諗過 但無依個需要 我部6s仲好正常

同埋真係唔想用 又無指紋 又m額

同埋藍色...

會用得好唔開心...

入黎留名先
我幾時先可以棍到128銀自用
次次秒殺

算啦 都買左 可以買
換左佢啦

檯仔 好慘

+$1

佢調撚轉底面黎包

你明白

上面有ching -1000 我諗諗佢

我都想幫你 但用緊11pro
想轉12pro

比我諗諗佢

好熟喎

正常下面開

自己條女就話姐, 嗰條女住你隔離, 唔驚有日少條毛

我早兩日拎部機比jk, 袋攞出來時一野扯開左
咁耐以來兩鑊了記住左佢個口係邊...

扯開左之後點
咪好難包番好

開左冇得包番

St狗就得

聽日先攞得

玩得多好易包番

包到，你睇下樓主個鄰居咪包返比佢

一睇就知開過

頂你

慘慘豬....叫佢肉償啦！

St狗係咩
應該真係無可能包番 我都無諗過包

先達狗

佢開左你部電話包裝
你開番佢苞 打和

唔係max好炒啲？

你哋冇WhatsApp記錄？ 淨係經你阿媽傳話？？其實點解會咁好幫人買？靚女？

好的 我成功左寫番個包膠比大家

但應該無可能

快

話曬隔離屋 平時都有傾有講 仲會去佢到食飯
唔係寫隔離屋都可以寫做朋友既
只係咁多年大家關係都係好
無諗過會發生d咁傻既野姐

咁當然最傻最抵死既都係我啦

我嘅秘訣就係：

得返好少水位

啱

有無st live

可以即日拎？

準備蟹

D bot 仲搶做咩

鬼有人理，都冇人攞

真

疊埋心水等 pro max

D bot就係ST

等睇收市轉紅燈

Must

勁抽

咩意思？

再推

-$2000收黎自用

ST人流唔多，512好多唔收，256 除左金色，其他都只係+200 ,300,報告完畢

thanks

如果成功可唔可以講聲今晚搞掂晒啲嘢就去拎

有qr就得

想問下book 左4點半拎機，有無人知遲少少到先拎得唔得？塞緊車

其實pickup過左鐘或者唔去拎會點？

係啊我收到哂呢兩個樣， 仲話ready to pick up

st 價 想收128gb,256gb 唔要黑色

錢已俾，你唔攞都得

唔知過幾多日唔攞就扣15%

前兩日仲加2000
AOS貨到即刻lum曬

今日最後一日喎

加埋星期六

呢個因人而異啦
我自己就覺得金幾靚
亦有人就覺得點淡都係有土豪feel

投資涉及風險。您應就本身的投資經驗、投資目標、財政資源及其他相關條件，小心衡量自己是否適合參與任何投資項目。蘋果類產品價格可升可跌，甚至變成毫無價值。買賣蘋果類產品 均可帶來虧損或盈利。

Cyber算撚數啦

原裝iphone膠袋回收$10/個

除左裸跑, 無咩方法SHOW到條邊

紙袋$20 收唔收?

開咗義海豪情區未？

11Pro嗰個收唔收

積分黨全面進場

義海巴

可以準備ipo 入手 聽日開始有澳門機入場

澳門又贏

收128 藍pro 8700

收市準備見紅

仲要可以用嗰啲錢補貼買機

128黑冇800+水位都sh

SH緊128 pro blue

push, 黑色都收
不要256 藍

bot9照搶金色

唔好氹我開心喎

只收pro, 跟st 價
黑128
銀128

黑256
銀256
藍256
金256

黑 512
銀512
金512
藍512

價跌試野等max

pro128升番上8900
升！！！！！

金色256在手

相都冇張

咩係 yeah 價

嘩屌，真係柒架wo, 明顯用左下面諗野

笑撚咗

今晚唔派貨，聽日直接walkin

咁快派完

真咩

大貨

竟然開細

閃一下
完

無啦無啦

揀到時間又完

小貨 SH又然

完咗？

有開始過

綠燈都見唔到wor

發現金色先係最罕有

我都係呢版就完左

有派？alert 無響過

一閃即逝

乜撚都冇

512多人成功

128 藍色 按完完成 就冇

512藍成分鐘先完

512 藍大貨

512藍黑已成condom

St價收pro 256藍

512 自用巴絲有福了

入定 512 藍等佢升

等升

只收pro, 跟st 價
黑128
銀128

黑256
銀256
藍256
金256

黑 512
銀512
金512
藍512

明天你哋放再搵我，即時fps 過數

藍仲多個黑

藍128 都係完全按唔到

同求

岩岩係咪有

希望10點有

你唔係話俾st 昆咩
做咩又做埋炒狗

跟沙田價，點解要俾你

我可以就地點紅線交收
反正去st 放一樣價

今晚有無放過貨

玩你嘅switch啦

成晚都無🤢

係咁放512

都係秒冇

8點唔係放過幾秒咩

動森玩完啦，無乜game 打
呢排去左打ps4 Fifa

棍唔到🙄

8點無cut單....何耐有2點.
除非想買512.

巴打中左幾部

食唔到

8點，岩岩都有放喎

你打算炒咪cut咯

咪cut, 我義海

2點棍到但到而家仲未有email...

2點棍, 3點幾機都拎埋 (timeslot係聽日)

ack都冇?

apple幫你stronghold

咩係ack?
我部份用左gift card 比

本身係幾時拎先？

聽朝

想問iPhone 12 pro 門市幾時會翻貨

btw，放就快
smt/csl好快-$300/499推 12
上年11冇得炒，十日已經減價

btw

開盒
st價+$300收

未收到任何email , app 就show processing

等cut is ok

Rip 被咳了

你自己落store問

日日都有返貨

我真係問過
佢叫我自己禁 唔會有現貨賣

希望聽日12pro個價升！！！

Pro max應該都會有水位
Pro咁撚多日都仲有成千水位

10點又無出貨...一陣2點如果唔出聽日個價...

唔會呱...睇埋聽日點啦
Cut 左就換12 算

你1400棍到但係到依家乜都冇喎

之前買gift card 都係第二朝先send email 既

你鍾意就ok

有冇師兄3台出機 訂左之後幾時有得拎 放棄棍機了

俾人cut嗰啲係咪用gift card?

正常應該唔會咁耐都無email
我係棍到5分鐘後有qrcode

尋日電話續左5G plan登記左
有個登記編號比我，只有等

今晚好靜，人又未訓諗緊按唔按

pick冇咗

有，但秒左

完

無貨67

得一部？

屌我要藍128同銀128呀

我要屌西呀

又冇

撚狗

笑死，等幾粒鐘得1間1款有貨

邊撚個話大貨巨貨嘅出黎

收256pro藍

想問己開封大約收幾多錢？

扣幾多錢？

唔派貨既

咩都無嘅

唔收

it狗去哂玩

破發

8點有冇

星期六日唔送貨 搞到冇晒貨？

it狗仲未起身

我試過。。。。

冇貨？

棍到部係咪應該SH?

有1-200水位既

8點有貨咩

it狗未起身

今日爆升了

玩鳩人

岩岩先收到email 拎得

收iphone 12 128gb 6500
黑/白

唔知今日個價點呢

無貨派 大升

起碼升番每部+2000

有iphone 有 fihi

Sh

啱啱拎咗機 先達啲鋪開咗未

慢撚到

你出到去就差唔多嫁啦

CLS啲人點解用app 棍到架

尋日棍到一部
開心自用中

因為你唔係被選中嘅果粉

黎緊日日有啡盒大貨

價錢升跌從來唔係睇store 貨量

有得睇st開市價未

屌 128無升過
仲低過尋日1舊

岩岩開市未有單個價不變好正常,琴晚10點到而家都無派貨,一陣如果收到order佢個價點都要升啦

星期日大陸都唔開 邊會有靚價

棍到2部
最好用11 以上手機搶

支拿要金色 藍色炒唔起

PRO +$300

幾點再有得棍？

第一日玩? 星期6日肯定閪價 抖番日好過

it狗罷左工

AOS 12pro 義海區

跌到

8950
尋日下晝跌到8500

巴打咁早出左去先達

藍色太多？

轉發成朝食白果

支拿不嬲中意「土豪金」

係新色太多人放 飽和左

金色係幾靚

今次又唔土豪喎，歧視金色做乜

果然太多貨 上台藍色實有

藍128pro幾時先上番9500

收256 pro藍

收256/512 pro blue

tg : lindonpig

收 台機/開封 pro 256 藍

撚係土豪金咩今次大把外國youtuber j 隻金啦

收 Pro 256 黑

抵死

退左佢止蝕啦

256藍好多都唔撚收

你係呢個星期棍到？